點解林鄭唔禁娼？

啲雞咪仲多親密行為

大家自己人

咁班狗無得叫雞
咪淋病頂上？

咁佢自己咪無得撈

而家都冇人敢叫啦

因為3p犯法

痴線，禁左d黑警一定即刻反柒婆啦

你以為啦

因為唔係一大群人

On9黑社會食樹皮？

雞都無機構去正式監管或者罰則 。 宜家係如果依賴或者控制雞去賣淫先上到身咋嘛